點解qq 2318 今次炒唔起？

呢兩次出業績前次次都瘋狂破頂
但今日仲係妹下妹下

你放左佢就會升架啦

出完先爆

你放隻牛就明

出現升市大阻力 媽咪麵同馬化雲

應該點部署

你好煩

屌 早知入2007 牛啦垃圾2318

sorry lo

大戶

仆街2007 +3.92%
隻垃圾2318

岩啦岩啦 入2007 啦 唔好搞我隻平保

快啲入2007算啦

升左4% 點追啊

遠牛獲左利先啦

下星期仲會升快入

再追近牛？

你入近牛我即刻入近熊，快撚啲

qq儲緊力爆上去 要入貨就快

大佬 你燈少陣

熊佢老母啦

唉屌 唔撚玩了

快啲轉身啦

終於有利好消息

佢都未放。 又紅晒